[支持香港警察上門捉人] 屯門暴徒!有料的市民請入來報料

支持警民合作!

點解打完人都可以周街去

推!

push

大家快D同大波MAN進行激情對話啦

留名

推post

唔好比我聽日見到佢

正職食蕉

推

我無野講

大家快D同負責人大波MAN進行激情對話啦

佔中時，條撚樣咸苦咸忽又話跳樓既？

我等左咁多年，到依家佢都仲未跳